<p>Mediante ao todo exposto anteriomente, temos:</p>

<p>O Reclamante apresenta transtoornos osteomusculares / discais intervertebrais em COLUNA CERVICAL e COLUNA LOMBAR de ordem predominantemente DEGENERATIVA</p>
